有無人見到伊巴晚節不保好傷心

唔係踢曼聯既話
斷腳收山應該好多人覺得可惜

成個生涯都係威係勢，估唔到會咁不幸

好踢唔踢踢狗會

Agger

要斷腳伊巴都唔要肥西啦

佢成個生涯好過一堆球星啦
同埋呢次大傷 又未退

中出即飛